難忘既夢

有無巴絲打近排都發過d好難忘既夢？ 惡夢又好 開心既夢又好

我琴晚就發左個夢，夢入面唔知點解我無啦啦殺左我呀哥 仲驚人知之後收埋左條屍 之後唔知點解有人問我呀哥去左邊果d 嚇到我賴屎 成個夢都驚到仆街，最後唔知做乜就醒左

其實成件事都好唔合理 但我夢入面果陣真係完全唔知自己係發緊夢 最後醒左成個人彈起身 即刻心諗：屌 好在係發夢 無殺到人

全盛時期既連登係咪無人發夢

自首啦

發夢同男朋友69互含

巴打識玩

發夢坐監